[黑店]觀塘爬奴世界 - 賣病龜然後屌鳩個客轉頭話佢揀中隻病龜買係客既責任

轉自FB GP

然後仲留言串柒柒

同場加映賣病蛙

呢間黑店賣病龜仲要將責任瀨返落個客到,快D仆街死啦

推到黑店人人知

咁又講真 你買野都要自己評估下個體係咪正常嘅
人人都屌鳩魚佬買病爬
夠一樣有人係魚佬到入貨
養寵物本身就要做足功課架啦
你比錢之前覺得隻野有問題都要同店主溝通問清楚
如果店主實牙實齒話隻野冇事
但返到去都係有病死其實都冇仇報
人哋一句話你setting有問題你都冇得講
貨品出門恕不退換是常識
仲要係活口野更加口同鼻拗
下次小心啲 搵下相熟朋友幫下眼好過啦

係咪確定係肺炎
肺炎通常都係有感冒先
而感冒轉肺炎都需要一段時間
應該唔止你買返嚟呢兩三日時間

咁其實某程度上係間爬店唔老實姐，講真你賣開寵物，你要確保賣出時係健康係好基本囉，佢唔識睇唔識養買左返去養死係佢既事，但爬店響確保賣出既時候確保隻野健康其實係佢既職責黎。

不過學你話齋冇仇報係真，錢又比左間野唔肯退你都吹佢唔脹，你最多係唱衰佢啫，所以爬多啲文都係確保自己唔好比人昆，香港太多黑店啦，由其網上 實店都唔少，你睇下金魚街就知。下次自己小心啲啦

你簡隻健康嘅,佢轉個頭一樣可以換隻就死嘅俾你
所以揀中都唔好俾佢入袋,最多叫佢拎出嚟,自己帶定盒攞走

哩間舖隻光頭凸眼肥閪就係其中一個咁做
之前揀咗兩隻錯甲巴西龜,佢入袋嗰陣收收埋埋
我無睇check清楚,返到屋企先知佢換咗兩隻唔係錯甲連眼都開唔到嘅病龜
最後兩隻龜我俾咗啲藥,一隻過幾日就死咗,一隻捱到兩個月

相由心生,下次見到啲仆街樣樣衰衰就真係唔好幫襯
估唔到會有人連20蚊都要呃

呢間野啲野貴撚到仆街，食水深撚到傻撚左

啲蠟蟲貴過雀街成倍

咩邏輯？ 咁都係消費者錯？

Link呢

我邊度有話消費者錯

wax worm成個魚街都係50蚊，雀街好似廿蚊？

4盒100
圍返都係25一盒
平成一半不在話下
魚街鳩擺喺舖面
返到去可能半盒都死